
                      Buena lo único es un poco repetitiva 
Y sobra tanta acción por lo demás una película entretenida 
Muy recomendable para ir en familia y disfrutar una buena tarde de cine
        
            